瞓咗冇睇 世一朗尋晚入咗幾球

原來紅牌冇得出🤪🤪

賤朗fans留下負皮

樓主又飲醉

係

我朗球迷真係有心，得兩三個留言都十幾個負評

不願面對
偷偷留下負評

朗迷不願面對

世一係摩迪啊
屎朗邊個啊

駛唔駛貢撚搶口

收爺喇
牙朗係史一ok?

5俾？

發酒瘋？

是 5好得罪我

._.

ox子

-,-?

好喜歡她😭❤️

留力對曼擦數據

因為佢知道呢組入面曼係最易打同最易入波

我曼留力打牙朗

佢出唔出都無波入架啦
回哂塘成個廢老咁
尋晚無佢大巴拿幾撚勁

咁樣話史一朗